今晚曼聯贏波我請全波台手足飲茶

贏撚到咩

lm

12碼，lm

柒頭

樓主輸死未